棟仁的時光 930pm (2) 晨麗快啲出場喇！

好似要等到聽晚

原來今晚就有

咀送水

Sunlight

正到飛起

偷埋思想

頭七

好想打丁

放開個女仔

好正

morning chu心口漲卜卜

哇好笑

CLS

玩腳

套劇呢條橋唔錯

抱腳

Sunlight
Pole dance

好大波

sunlight出現劇情推快左

邪骨

同sunlight玩咁多花式

diu

剩係個樣已經正到想打丁

咁鳩嘅動作戲都有

大陸既小朋友

唔係呀都幾有火花吖

唔知點解 呢個能力好岩av

肯打拼又靚既大陸小朋友總好過終日靠綜援既大陸大媽啦

Chok聲

揸佢個隔肋底加波邊

最後果張個形透晒

唔見咁多日有冇報警

遲早因為唐嬸棄劇

林子善大隻到

呢套劇男女都大波 除咗條老妖怪

有冇人會錄底1080p
好想睇佢跳鋼管舞

切腹

土下座

對公司重要關我蛋治
請個人番黎跪囉

道歉時露出胸部時常識吧

死臭雞

雞，全部都係雞

靚女做野易到呢

呢間餐廳幾正
係邊度

呢間咩餐廳嚟？啲擺設幾靚

呢度邊度黎，幾正

趙希洛

佢自己ff?

勇仔

勇仔對波

正

Good ball

啲紋

又打格仔

冇jer

打格

扮作仔？

又冇blur

痴撚線

勇仔好正

呢下似回教參拜多啲

好想扑

個個係亞視人？

又黎tvb膠劇mode

不如影上酒店房啦

講時講都覺得好好笑

阻人扑野

🔥

裝pad

有個人特色，而家好多Artist係完全認唔到

當然

Kris Ching

對腳

小寶

扮記得

唔通棟仁就係阿sam?

職業個part真係悶到抽根

先生先生聽唔聽到
點解唔叫既

Sam

潮凱

又係呢個怨婦型童星

好假嘅肥仔

我覺得係胡鴻均偷咗阿sam嘅時間

胡鴻鈞個角色名係伏筆喇

個吖叔係咪御命十三？

仆街 對腳正撚到

Death before arrivate?

gay？

係喎屌

張彥博好正

四寶

醉戲唔多掂，好做戲

呢套啲仔高質

hana

唐嬸咪痴線啦

石敢當

下集

sunlight pole dance

高我兩cm

暈左

范文雅

條女呀

同一type嚟講 崔碧珈正佢好多倍

講時講，隻貓好得意

我覺得佢似拍AV嗰個篠田步美

做了

又cow女

大脾一半正常長度.......

Rebecca

范文雅好能正

寧願靚仔160

looking good today

Soler

對奶凸出黎

個語氣好正

挽留

范文雅又白又嫩又斯文

波又大

好鐘意范文雅

敲擊樂...

送上門

lalaland

扑野啪啪啪

個樣係港女樣，但個body真係無得輸

好想奶

條女啲戲

佢把聲好怪

咪又係毒撚一個

條女正撚到
對腳正撚到

The Bucket List
積尼高遜同摩根費曼果套戲

是旦啦
j你就j啦

食波餅

范文雅好正

胸壓

打野戰

扯左

范文雅d戲其實幾屎
不過副計

腿腿腿腿腿

條女好似好港女

走光

屌把聲做乜鳩

根本係摟屌

把聲好難頂

痴線點忍呀

咁就食到女

咩色

有得屌快d屌啦

講嘢好似朗誦咁

成吋粉都遮唔住d月球坑

一咀就出事

副BODY真係好正 可惜把聲....

好撚淫賤

係呀

點解讀對白會咁生硬

有得睇無得咀

我唔介意 嗲啲好

好想瘋狂比佢對波質我塊面

係咪特登chok出嚟

棟仁 = 連登仔

最慘係無得錫

范文雅d戲都幾差下

個樣好一般，靠風塵味搭夠

條女好似av女優
頂，又想睇av

真係畀佢嗲到骨頭都酥埋

執屍

好廢

不抗拒
不主動...

暈左仲唔屌？屌佢大肚啦

嘩直頭想白頭到老
呢啲女邊度搵

都話唔好錫架啦

其實我好易handle

真心

執屍返去屌啦

點解會暈左既

好似蓮實克蕾雅

唐姨

唔覺意hi到

大澳點解又係呢team救護

唐姨知咩事？

咀左

Tvb係咁㗎啦

全香港得一部白車

係身材

好過唐姨多多數

全香港得一team

好想比佢鬧

蓮実クレア索d

樣：范文雅
性格：范文雅

根本唔駛揀

幾時有得咀希洛

點解辭咗職仲可以成日係間公司自由出入

講英文勁正

Billion

sunlight

晨麗出啦

J 撚到我

楊嘉欣cls

dllm第3個...

morning chu

Solar都喺度

腿 快cap圖

Sunlight 淫能到...

有腹肌

好正呀屌

年齡：范文雅

咁真心嘅女仔贏哂

屌

渣流灘

扯左。。

其實d動作好流

晨麗一出推爆post

內地嘅小朋友

搵隻豬我意思係

朱晨麗真係好似法拉

呢條撚屌真係拍一套劇集食幾條女

朱晨麗條腿粗到呢

Morning 豬

編劇一定係連登仔

將自己性幻想放曬落劇本裏面

有冇人記得法拉 誘情轉駁？
都係跳鋼管舞

嘩

做咩啫你

佢個樣好拜金港女feel

你識條鳩咩
呢d 先淫
夾幾夾射到腎虧

當年全身上下被人玩過晒，唔食多啲女點平衝返

猿痿蠔正啦
一做男一劇
識到咁多囡

你識乜撚野 呢d先正常 大腿有肉地做開運動

辭咗職，未離職。有待通知期

我屌

呢套入面男女通吃

係佢?
似係利東佳個妹 ,唔係林秀兒

後面入實俾佢夾到走火

先係方以因
然後呢套

試過 返唔到轉頭...
利申:未試過

正到

剪得咁碎,唔好睇

好想被夾下

大脾粗先正

sunlight 淫撚到

好白

太開放

之前miss左，點解佢有本簿寫要做d咩

有冇人cap sunlight 好撚正

List臨死前要做嘅事

望下你上面

個女仔露gap

識著刀削呢d人真係...

你好醒咩毒撚 我乜都冇講咁都有位入

上集又話啊sam係到先會還匙

好唔鐘意胡鴻均個角色 懶係野咁

其實刀削面個角色有咩用

咩人黎架

鄭敬基係咪就係管人壽命嘅壽星

台底

咁都粗你去屌骨啦

系

狗眼

鄭敬基應該係神仙嚟

真係十足十啲老hr

十足十d八婆hr

慰玲

收佢皮啦, 比子善上位

鄭敬gay

鄭敬基都唔係好老姐，叫人伯伯

鄭敬基有無機會係阿Sam

wiki 話佢55..
佢baby face ,唔覺

楊潮凱真係好靚仔
點解上唔到位

多左野做，男人襟擺，等得

婚又結左，冇得好似某人咁用緋聞上位，消費前度去洗版

做雞發洩

AUNTIE TONG條線好悶

呢段內心戲柒到

J 你就j 啦 海富m 記男神😹😹😹

一係籌旗落廣告

真心覺得曾棟仁

好過張景淳

sam唔見左?

唐嬸好煩

化咗都咁死魚眼，唔化嘅話

仆街袁偉豪hurt范文雅

究竟Sam去左邊

D 拍拖回憶好悶

我都有咁諗

咁撚悶既
要棄劇了

視后

睇埋回憶部分, 無一忽令人覺條女好正,值得娶
唐E 個角色建立得好失敗, 只係一個稱職的救護員

范文雅值得娶，朱晨麗未知但應該都OK
唐姨有主見但又會懶醒，呢啲人都幾煩

新人，會進步的。屌咗先講

佢係一個on9嘅秘書呀嘛，生硬啲啱㗎啦

套戲究竟噏乜鳩...
Btw片尾曲幾好聽

套劇係咪限奶令前拍晒剎科

唔怪得高層要出限奶令

劇情緩慢多餘+唐e d 戲

就算有潮凱+袁偉豪都救唔返
開始棄劇

Hana質素保證

開頭有d似Ella首舊歌 失常

削骨就係死神呀

pish

又有大小姐

呢個心靈雞湯又唔錯

阿媽

KK 咁古板,點溝到大小姐

點解我會理解到 咁粗嘅爸爸

啲奶假架？

大小姐講啲野好有深意

大小姐好靚啊.........

型仔老公

其實幾歲， keep 得好好

個cafe佬愈睇愈型

點解個個都知叫年輪蛋糕

cwing個fd好正
一定好撚淫

上戶彩

棟仁路人mode

有啲造作
不過都幾鐘意佢

我都k月同感
明明唔係靚

套衫好撚毒

睇埋今集應該棄劇
成套嘢好似日常辦公室+愛情劇咁

痴撚線
條女對腳正撚到

牛頓力學

范文雅好撚誘惑

節奏慢撚到， 劇情唔入肉既

應該就完office 可能棟仁去cafe幫手？

完美女友

條女把聲聽到都想車巴佢

頭先後面張亞視新聞poster

好想瘋狂中出聽佢chok聲叫床

睇到范文雅就有性幻想

條女好撚淫
咀佢一啖就砌得

亞視廣告

班主任

Aliya fan OK wor~~

好gag

亂Q 見家長

呢啲學生咪老實囉

係咪打直睇, 我見到"戇夠"

依家九半劇係咪都係女先重點 ？

學校d老師會咁做?

個女

咁大食

班主任叫咩名，好大波

個女反白眼

個女打得少

想打9佢個女

是……

我係佢老豆就一定一巴摑落去

范文雅個ig d相淫到

我宣佈范文雅係全TVB淫得最自然果個

陰公，個妹妹咁就一世

我一向係fans，靚仔你識貨

幾得意

Emoji icon

名？…

圖？

🙄

其實佢點解辭左職都日日返工嘅 跟甩左

頂范文雅好能正
日日短裙長腿番工

Notice period

嘩， sunlight 好正

果對腳呀

大陸閪 扮 abc

佢啲廣東話

佢其實食咗粉仔未

范文雅同Sunlight之間應該點揀

未

轉我枝桿

Why not both??

兩個一齊跳返part舞先

文雅

我揀范

仆街 波餅

趕走人

都唔知大陸朱有咩好

范雅文
sunlight

晨麗對腳就算肉地左
全身都係咁鬼白滑
對奶應該好撚滑

好肉地

范正好能多
又高又腳長 女友feel

唔識欣賞

鄭敬基係咪變老左嘅sam?

屌西腳

Sunlight 入面件衫

爭咩呀 溝埋一個做一條女啦笨

朱晨麗高過范文雅

朱晨麗骨架大啲，大山婆咁

兩個都選美出身，夠晒高架啦

個pat
後入啪啪聲

兩個都淫底

冇人想睇唐姨

范文雅對波、皮膚，朱朱 的腿，唐詩詠把聲

我啲呀姨話佢地鐘意依套野其中原因係因為鐘意個女主角

呢套野有女主角架咩？

范文雅夠有啦
有上有下又有腳

有冇人鍾意睇唐姨著制服

戴帽唔好睇

同輝哥一樣樣既

我都分唔到

個病人同個救護員一樣樣ge

失散兄弟

呢段做乜

唔知想點

兄弟重逢既伏線

套野D劇情散撚到
救護車個邊多到可以開套劇

頭先血都無滴

血呢

睇唔清咩事

睇唔到發生咩事

娟姐講嘢種語氣有啲奇怪

點解斷手指呢幕咁好笑

話扯甩咗隻手指喎

智叔

嚇死

有冇咁兒戲

好驚嚇

X2

痴線

會唔會係咁

Wa隻戒指仲係度

斬魚帶鑽戒

隻手指飛左上咁遠？

會唔會跌左上去
唔合邏輯

駛唔駛近鏡呀

頭先睇morning朱對白滑腳 扯到準備打丁
呢幕嚇到突然鳩縮

上次搵 BB, 今次搵手指

劇情正常少少得唔得

支那雞

好撚恐怖

Kfc bro

佢條褲好似孖煙通

今次無幻想周圍環境既？

正撚到

屌 拍大段野就係講開CAFE 編劇真係是撚但寫

1路以為係孖煙通

唐e都幾鐘意ff

有變數
呢個人有可疑

咁唐e都係變數

正常應該俾d師奶執左當埋啦

點撚樣，得最尾係同劇情有關

冇暈到

賴慰玲除左帽正左十倍

條友有野想逃避，棟仁錫佢就會幫佢開自動模式

以後唔敢J morning朱
斷指嚇到仆街

屌好撚正

咩事斷指,行開咗無睇到

幫人打j

劇情真係散到仆街唔知想點
超能力每集講幾分鐘
跟住又office又sunlight又伯伯又cafe又救護又kk

其實個主題本身好好，點解會變成咁

因為原來兩個鐘拍晒嘅劇本要拖二十集黎拍，唯有寫一大堆無謂野。

呢個監製唔得
神劇變悶劇

morning豬跳一個鐘舞可能仲好睇

Anymore 好想打J

以為有d懸疑野睇屌你又係office野

之後 朱朱成個身壓落去袁偉豪

好煩
呢套野係咪剩係識出鹽花

睇d 圖, 全部都係限奶令

咁chill

趙希洛女人味好正

好鍾意賴慰玲呢d性格既女仔

賴慰玲唔載帽正左好撚多

好正呀winki

今晚勁正

明明saving係女人入面都係男配，點解唐姨可以用女主拎獎

幾條友係後樓梯傾計講故仔
當交代劇情

講故仔
慳水慳力

賴慰玲=唐嬸結婚個姊妹

之前話大左肚 唔知生左未

講左唐泳c 未婚夫點解失踪未

等大結局啦

送水輝

無啦啦俾相人睇

好小氣

由得佢地死啦
成班小氣狗

咁都屌棟仁
話明得罪人，行出黎比人斬咩

屌你黃長興

加把袖劍就得

成日錫仔

咁就知昏迷咗嘅人有咩諗法完成心願

昏迷既人會唔會俾佢偷返轉頭

呢度幾好

全香港得一隊救護team

唐詩詠柔情似水，難怪咁多仔仔

唔嘴都嘴左

好少可有劇集廿集可以咁hea

講返坤仔啲野出黎幾舒服

咁得閒講故仔

痴線，岩岩出完龜縮明依家出英進

愛回家

又係扮影到
仲要玩幾多次

邪花

sunlight好撚正

變左鄭敬基

邪花係邊個

健 再加英進 仲有龜縮明

「內地人都可以闖出一片天」

香港學生

成套野用口講故仔, 交代劇情就算

要闖咪返上去闖到夠囉 落黎做乜柒

咪就係 佢仲大大聲講
不過連登仔係善忘既

一齊打J一片天

盲反到，人地肯奮鬥又唔係做蛀米大蟲
關你地咩事呀
佢搶到你地資源咩，你地好靚女？

精神！！

有冇人覺得個男主角好冇主角相？

完萎蠔食老友條女，唔應該啦

死港女借D意叫人幫佢做嘢

斬左好多樹

密集恐懼

啲木 密集恐懼

好多對lin

蓮蓬

痴撚線，人哋講兩句就真係唔俾錢

其實咩叫“精神既”
佢講左好多次我都唔明

蓮蓬牆

精神！

唔係好密姐

即係點

係精神嘅！

Lin牆

做咩戴返帽

白色衫條女

鄭敬基係唔係深藏不露架

司徒拔究竟係咩伏線

真係好掛住潮凱呀

一係死左一係鄭敬基

唔通係潮凱？

GG

其實熊君係唔係店員

實後悔 遲下call晒d親戚黎

GG搞到sam變老

真係未見過一套劇可以拍到咁散

本尊個角色其實想點

唐嬸嗰個咩表情嚟

sunlight好撚正
早幾日pole dance

咁樣會變神劇

本尊同光酥呀伯係咪都係潮凱

本尊應該係暗黑版陽萎豪

錫左人地偷埋人地歲數

定本尊吸晒潮凱d 時間變光酥伯伯

會唔會佢有得偷時間

好散，越嚟越唔想睇

全套劇既不明人士都係潮凱

維基話阿sam係鄭敬基

我一開始就已經咁估，因為無理由突然走咗去又咁啱畀人著咗套衫

但諗落佢失蹤前個鏡頭好似影有其他人行入去咁，所以我估會唔會光酥伯伯都可以錫人偷時間偷埋佢套衫，然後潮凱又係暈唔哂，無意識咁走咗唔知去邊先暈咗

高人 真實身份為失蹤的Sam
GG

垃圾戲

套戲加速ok?

頭先見到片頭有一幕唐姨扮alice in the wonderland既alice

愈黎愈散

本尊好撚煩

唐姨成面粒粒,D粉都遮唔到

話到明願賭服輸都有得話唔係真係想讓

胡鴻鈞同鄭敬基個角色好撚煩

唐姨煩啲

糖姨同佢個港女fd好撚嘈

唐嬸個fd好正
西面港女 好想屌

唐嬸塊面好多粒粒

唐e真心唔化

個樣似一上到床就自動波個隻

Agger

真係唔化

刀削面好核突
成隻泡菜咁

自膠 唐

好可愛喎

同埋好大波

Sam: 仆街咪撚用語音啦，好地地打字唔得嘅

深情錄音好老尷

佢個fd 好乞人憎，好真實

厚唇好淫

個姊妹

話時話佢叫乜名

壞左電話喇叭

個師妹好撚樣衰

兩件臭西

王歌慧

好能正

10%咪斧

棟仁 係公司做咩位，好似好細咁
一定要散水餅架？

拋我浪頭 28座

10%咪豪俾佢囉
當初條仔搞cafe你就話佢唔理你
佢送10%俾人就唔抵得

神又佢鬼又佢

王浩信

間公司做咩業務，班同事咁得閒既

屎坑石個角色有乜用

廢到

新一代含撚嘴

垃圾戲
岩岩仲大條道理講法律
而家又當正佢係股東

呢條線做咩咖

唐嬸個fd嘴含丁一流

好想俾佢吹爆

條女好串咀
好想屌到佢喊

王歌慧幾正

蹺手嗰個樣八婆到

呢套戲其實有冇主線架

標準八婆pose

佢係唔係同本尊會有感情線？

yes 好撚正

典型大波妹樣...

原來佢33c
好多泳衣照

本尊一路打機八婆就一路吹

有無巴打可以總結到套垃圾戲講咩
我睇到而家都係覺得棟仁果邊先係支線

本尊咁懶 一定只玩女上

33c 港女樣 臭串feel
屌那星 真係褲都除唔切

就黎支線都講唔上

又話要做自己想做的事, 公司線仲未完

麻友雞

條女咁既樣都吹捧

點啊呢套劇

即係又唔resign

嗰個abc今次終於唔係再扮離地法國佬真係好唔慣

查生撚狗

仆街老細

查生9撚到

點解呢個律師咁得閒幫佢派傳單

愛回家停車場保安？

GG e個product邊度有得賣？

糖姨邊忽高質

頭先近鏡唐嬸，老咗好多

入票入錯方向

夠柔情，對男人最殺食

我都覺得好豬

淫+自動波 feel

唐姨好撚煩

唐姨你退休罷啦

好想扑王歌慧

紙皮分咖啡豆機

律師咁撚得閒做d 咁無聊既野？

主角襯d配角出黎

係咪本尊係小朋友黎

條女好撚醜

條女一定同石敢當一pair

Kai 子上身

想打J好正，大波妹

王歌慧靚左好多
想當年拍衛蘭應昌佑跟黎明嗰陣好柒 個樣好乞人憎

呢d先正
夠哂淫

阿sam

呢套野其實每集最尾幾分鐘砌番出黎做1集就夠

未出名同埋未拎到牌既律師

棄咗潮凱條屍？

棄屍

聽晚果集幾好笑

其實我真係好唔想再睇公司條線

你個名

有賴慰玲睇幾難睇都睇落去

好肥 不了

女唔一定要靚，呢條女成陣淫味，一定好好砌

岩 中上啦

但個格衰到
如果平時都係咁講嘢，會忍唔住車佢兩把

屌閪啫，理撚得佢幾格衰

又係佢

攞膽哥

海膽哥

有無魚生哥

係咪仲有生菜同排骨

條頸咁污糟既 捽甩佢

成班seafood

呢個男人個咀好 pink

笑左

on
真接拖走刀削咪得

人工呼吸

咁快睇中人

起哂痰咁

個姊妹唔係好憎佢嫁咩 做咩咁突然發哂姣咁款

好快手

條女好正
個嘴唇又厚
含撚一定好舒服

套劇加D驚栗，黑暗，好似<迷>咁，會更有張力

有冇姊妹ig

好似唔係public

奔雷手

爾其欽哉！

打完麻雀嚟

做老師咁串

校長咁撚串

Emma姐

邊會咁串

洗白

低俗喜劇

I DONT KNOW WHAT 7 YOU SAY！

趙希洛好撚正
好想比佢屌

又植入廣告

又幫阿嬷洗底

陽具巴打

佢兩個係咪有感情線

唔通阿嫲同潮州佬係一對！？

係咪有得食emma

D 置入廣告咁突然
成罐糖百寶袋拎出黎

好耐冇見

成間公司都係

個o靚妹

珊珊

可以咁食薯片

胡紅軍個角色好高人feel

第一次見 cls

學到嘢

石敢當嚟

miss左

發覺套野d配角仲有特色過兩位主角

鬼佬拍啲片成日咁食

有冇人cap食薯片圖
新食法

胡紅軍頭幾次拍劇嚟講算係唔錯
好過蔡思達，巫婆琳，麥明詩

兩個主角d戲好悶 好老套

我平最多都係成包隊落去

池美麗

大陸妹

條女點解正左咁撚多
痴撚線駕

成個譚炳文咁

好似警訊騙徒

又特登咁騎呢

美麗

睇佢咁講野都鄧佢辛苦

又係依條4眼仔

好似李麗珍做《女人俱樂部》嗰陣

唐姨係咪唔識畫眼線？

4眼it佬

成班連登仔

屌 波震震

講聲頭七哥

睇落好老

正到痴線

辣親對波

楚楚可憐傲驕嘅眼神
Sunlight

濕晒

濕咗少少姐

濕左少少

sunlight 濕左

我唔得啦

內地小朋友咁就濕哂

sunlight係全tvb最正既女

又跳

好撚正

嘴角含春

晨麗濕左少少

打 j

眼神

條女正撚到
我忍唔住喇
屌你

Sunlight 去造勢大會會唔會比班爛仔就地正法

條肶

出哂水咁既樣

一邊高一邊低

好淫

屌 tvb做到野

點止少少丫

大陸黎既 囡囡

法拉接班人 又跳poke dance

呢套拍得朱晨麗幾靚

屈dee

發晒姣咁點忍

Sunlight 有d似陳法拉

猿痿蠔一套劇食咁多囡
點搞呀

誘情轉駁

打丁丁

屌你老母魚網

真。濕了

屌你正到

盲嫁... 睇唔到

手機響鈴來留名

有冇人 share 1080p 好想以後有得再j

條女真人學過鋼管舞？

大陸妹都岩??

佢下邊發緊光呀

法官大人

全身奶暈

何廣沛爽死啦

繼續

唔怪得佢要剃光個頭
費是好似陳豪咁甩頭髮 一炮剷曬去

完咗

個樣未殘 即係冇屌到盡 死基佬 有食唔食

跳芭蕾舞 拎scholarship去美國深造兩年

真係請人點會預到啲時間咁緊

扮盲

入去幫佢含

廁所完事咗

含到雪雪聲

會唔會hea左d

含到馬上風變左真盲

sunlight著普通衫好睇好多 著表演衫露哂底 好大舊好高

大陸妹真係好重心計

Sunlight d表情好QQ

威脅佢 是咪on9

轉頭唱通街

好想當 sunlight個口係個西咁屌
屌佢啲賢淑氣質同大陸妹機心

又係呢隊救護

疑似黑社會打鬥

slow motion

好on9

也太誇

牙佬

屌你老母啲聲效

屌你鎚神咩

on9咁樣吹班救護

成套劇d女都鐘意袁偉豪

做咩鳩

朋友妻咪走雞

好花心

屌老母 最後9成9揀唐姨 又係依d 19劇情

唔洗諗 一定揀sunlight

雙飛仁

咁sunlight 跟我啦

斯文大隻佬
我係仔都想比佢屌

個個都嘀棟仁

臨尾望玻璃果part拍得幾正

點都揀morning chu

仆你個街 楝仁可唔可以同sunlight一齊
唔想見佢同唐姨

咁撚快就唔記得自己未婚夫

棟仁的時光 930pm (3) sunlight鋼管舞正到痴線

成個look + 情節都好似狼人 又係個個女角都鍾意佢

幾多錢可以包養朱晨麗同宇都宮